香港劍擊學校係藍店

呢間野老細以前仆街開，利用劍總牟利，操控出賽人選。
屌你啦，黑警打人放tg你又唔post？

推

推！呢條廢老黑箱作業

大家咪去呢間藍店

為錢喺撚度扮中立

屌佢淨係識吸錢 唔鳩會理學生安全

最撚憎呢啲偽善撚，衰撚過藍絲

推到全行知

再推

推到全港知

為師者，其自身不正

嘩 呢個圈子好細下 一堆個個識

推你就推啦

嘩，師兄咁串嘴，比人搶左港隊位？

係呀咁你開心啦 推po啦

屌呢個post咁多人打劍咁嘅

咦唔小心推左添

收返收返 唔好推唔好推

間野本身裝修都好藍

唔準你咁話校長 人地好多學生架

叫得自己做校長嘅都係藍

如果想學劍術 有無邊間黃

劍擊同劍術2樣野黎

Btw 王x呢條友10年前已經係一個大仆街

講多啲

唔知你有冇打劍
N年前FS當道果時 佢隻手遮天揀港隊果D不在話下
小弟有次比賽打pool個裁判mark錯我同佢個學生分 簽曬名都好佢出面要改 我唔肯就比人停左下場参賽 屌

推啦 藍絲死全家

冰山一角啦 想當年佢真係玩晒劍擊界，而家咪過街米奇囉

佢以前咁風光咪又係靠班教練，而家全部走晒就乜都冇曬

一開四呀陰公

而家折墮了

佢呢？

港豬kol

劍圈亂左好多年啦 有邊間劍校夠膽話自己黃

不嬲都黑哨開 埋到堆咪公平

花重配想學邊樣先 不過黃就難d囉

Fsa都係藍

佢兩公婆都仆街 唔係新聞

分完藍黃 你打得好上到去又要分勢力
其實係小圈子遊戲

Unfollowed

所有運動都係

屌有冇咁多人打劍呀

有啦
但好撚貴

格劍

係我眼中 得 謝 宏 徐 3個教練好（人品同技術）其他唔係話教得唔好 係人品問題多是非

裝修及收編佢地d兵器
佢地用太危險

好似又有返花生

其實都唔係咩大事 知道個學生家長有貨 咪係比賽做佢上去呀 有劍手打得好不過跟左個埋唔堆既教練又係死路一條 背後又搶下學生 背後笑下d學生同家長呀 普通人我覺得冇咩所謂 教師就應該有教無類咁啫

好多有啲名氣嘅教練都揀學生
自己唔中意嘅就hea教

Kiwi search / kiwi basement

係藍店

Ig: recruitersmemes

藍到仆街

母校用過佢服務，而家會番去叫老師罷用

想知更多

你本身知唔知一般劍校係點運作先

都知嘅
巴打同路人？

我好耐之前都係打劍 入過佢地個圈 但係就冇做過教練 果時fs仲係佐敦

其實真係好難係黃店，因為其實大部分都係搵大陸人錢，如果係想學嘅，你跟個黃絲教練就ok

其實所有體育嘅總會都一定係藍
黑箱控制選手代表出賽都係常態

前輩
我都識佢地屋企人，其中有人做popo 就退休，不過感覺大大細細都偏藍，藍到身邊嘅人唔想應機

以我所知活躍教練有大部份黃，上一輩就偏藍多，遇到黃應該唔難，除非係你係熟人介紹到個老鬼教練

廢老黃贊

推爆你個死廢老

黃教練係唔難，要開劍會個個都係黃先難

大部分打過佢工嘅估計頂唔住，跟手拉隊走

家長，學生同教練藍黃都有，不過唔會好出面 但黃校長藍到出晒面。淨係指責學生，對警暴同政府的問題視而不同 咁就明顯就係藍到發黑。佢亦都唔係第一次指責學生

曾經係佢間野度教嘅知名教練都離開晒，好似係因為拖欠工資

佢而家間野都係小學生多，根本上已經冇成績

係架果度個個教練都係自顧人仕 又拖糧 又自己報稅

岩岩結婚果個倫 係藍

你玩咩劍種

呢個難到....我識果班九成九都唔係 見人講人話見鬼講鬼話

FB個post 引晒好多家長同以前學生發言成地花生🥜
想象唔到可以connect 咁多人

呢間舊制教練都幾好pay, 出糧慢可能係其一，識得嘅人真正原因係頂唔住太固執

正常啦，仲係賣緊知名度，想要成績都走去其他地方打

花，跟過弘sir

佢老婆個樣

以前佢果啲教練講緊top果班 聽聞係10萬以上一個月

呢個圈體驗藍絲精神，只有利益、沒有原則

弘sir好丫 男花競爭好大呀不過

哈哈 真係成地花生，學生都係黃加上出聲嘅都係曾經幫過佢攞獎

有錢女黎架 佢死好命都而家都未退

根本就係眼中只有錢 唔只fs係咁，火炭果間都係加上藍到發黑

講退講左好多年啦

呢個又誇左喎，5-6萬都信嘅，不過一個月要跑最少十萬，時間有限情況下冇乜可能有十萬月薪，中間仲要扣完先拆

有牌有長糧咬 咬到冇先退啦 大把祖國uncle射住唔怕
不過佢教劍就好唔得 佢同期既顏一就唔好彩.....不過起碼黃

火炭嗰間全部話事人都係made in 支那，仲點會唔黑

全部個人堂？ 5-6萬重男星級教練有

主要原因係個時批教練d糧全部都係對拆，個個都唔同%，佢2公婆又信唔過其他人只係靠自己計d糧，d數太多計唔掂出唔切糧，btw都係個2公婆自己攞嚟

團體班同個人堂加埋都係有限，講緊出十萬一個月，教練一個人要跑廿萬數

呢幾年一打得好少少嘅都轉咗去其他劍會

我都係花

正解
巴打又知唔少喎，打過工？

係真係好難，一開始教我打劍嘅教練都係藍

全連登玩嗰啲喺晒度

p

之前有一段時間試過做全職教練
但頂唔順所以無再做

邊一間架

我應該識你

爆多幾句容乜易自爆架

嚟，pm我

其實唔難 呢一個圈唔大好易相認

香港劍擊學院應該係黃

都係，其本上打過下本地d open實會知邊個
利申，我正正係幫fs個仆街老細打過工，幾時就唔講，真係頂佢唔順先唔再教

咁我知邊一個，計一計角度你住大西北

Sorly

第一個教你位教練係用左手，同黃贊frd底？

痴撚線，有無咁撚勁呀清

中學讀邊間都知，就屋企隔離
知邊個咪pm我

真係估唔到邊個wo清

呢間好似one man band, 冇發表任何野又唔熟，答唔到

清而家仲有冇打？

打配劍？

罰你重睇#108

哦哦 冇睇到嘛 純粹問下

呢個po好危險，好易比人認到

劍擊運動學院都係藍

推 利申劍擊巴

肯定啦康教練喎

其他教練都黃到仆街 特別係後生嗰班

FS收咗皮好耐啦

想知依家仲有冇人上去練

依家得番班小學生

例如呢

Primo果班就真係黃到發金

Between, 未見過話事人發表，可能怕得罪最大話事人

你計錯數，有幾個中學生

屌你老味請撚埋d濕鳩大陸教練，又拖鳩香港教練糧 唔撚死都無用

平心而論，大陸教練有料過香港教練

#105 拖糧方面講得啱，大陸教練濕唔濕，真係好睇人，同埋出糧嘅人點motivation 佢出力做

除咗呢句仲有冇講過d咩先？一路都有手足講用火魔裝潢要睇住樓上有冇居民喎

部分agree, 訓練強度方面肯定係
主要睇運動員受邊套方形教學嘅，有人教背招睇反應，有人教打速度，有人教意職，有人屌到學生喊口喊面

冇一套準則，但係學多幾套會啟發到，正如點解福建隊請左個烏克蘭教練上去

冇講其他嘅，只係就影響居民

呢單火燭話係popo射左催淚彈去紙紮鋪，跟住火燭
FC左未？

呢條撚樣正仆街黎

啊一好佢好多 佢都唔識教劍 但啊一當年就慘被排儕

成班大陸教練喎

個幾個中學生無個打得，得1個係叫做ok

係咪整過容

其實間野係邊個架

姓何，重劍教練

仲有幾個現役男重但間野好邪氣，全民改名

風水嘛

尖沙咀果邊，理大附近

牆頭草

話你聽
呢條友好撚仆街
以前上過堂 白鴿眼

淨係睇錢

睇嚟巴打嗰陣同佢好熟喎

完全正確
傳聞仲出賣兄弟

可能佢教過巴打

佢話喺佐敦年代已經教緊劍

連登甘多格劍L

分分鐘係前同事

最大話事人應該係一位學生既家長

應該係講緊金主？
不過話事嘅應該都係總教練

我冇咁大不話同何教練差唔多 細佢小小啦 我都奇怪呀一點會係佢到教

為兩餐掛
不過最奇怪嘅我反而覺得係楊翠玲去fs

張小倫本身好似大陸有生意
好似都係大陸落嚟，一定藍

Fsa真係黃咩

真心唔知
但我話我有d 反送中活動佢話有意義

香港劍擊學院唔係fsa喎，係全能大師搞嗰間喎

何教練同佢稱兄道弟，新法年代識
加上嗰期結束生意，食正條水搵埋一齊做
不過又諗一諗，一山不能藏二虎，又邊度會甘心俾人head住

黃贊當年帶出嚟，同埋咁啱退役即出手，入去做唔難

全能大師
呢個名真係笑到仆街

不過奈何重d學生真係唔掂，教唔到d咩成積

全能大師? 點解

花重佩3種劍都精通

呢個年代細路太hea, 由頭到尾都係父母想要點就去做，都唔係出於自己有動力，搵奧運冠軍教練都死啦

元老組獎牌獵人法蘭西斯

佢係香港開咗間鋪叫為食魚呀嘛，之後仲上埋東莞開分店

又唔係嘅，花個班又真係好好多，有幾個又真係幾有心去練，不過可惜跟咗仆街姐

我屌，真係笑撚死

上次選會長已經搞到人哋唔妥佢

格劍L入離留個名食下花生先

選會長呢一個活動同當年選特首有咩分別

駛唔刀

Btw連登有咁多人打劍咩

佢地不和過架

約日出哂嚟打free play lo

錢解決到嘅問題就唔係問題啦

Btw睇完上邊你講過咩已經知你係邊個

格劍L留名圈子真係好細

兩兄弟都係新移民 小倫又係牆頭草黎 算撚數啦呢條友 當年手長腳長先揀左佢入去 死好命執左塊牌 塞住個正選位
著數佢拎哂

我有無咁出名呀屌

講起以前有條姓郭成日話自己香港第一嘅撚樣
成日借d 椅摸手摸腳d 女學生（唔係小朋友）
執撚咗未

師兄係咪屯門人

大西北慢慢估啦

有冇咁多人知係邊一個呀

呢個圈，利益大於一切
總之損害到自己利益，兄弟都冇情講

邊區架咁濕鳩，做衰嘢最忌俾人知

圈子咁細係佢到教仲有邊個

睇黎應該識師兄你

其實呢個post都有兩個有打過佢工，我諗真係唔少人食過佢碗飯
Btw, 中間自爆冇得怨

Pm我，中左話你知

我比我個friend睇佢笑到仆街就係佢同我講你地係邊個

你個fd子又係做呢一行？

我都唔明點解當初咁on9去佢到做

唔講咁多了 廢事自爆

個時無咁多間 得佢最大 幫佢做都合理既

九成係因為聽到佢話分成

我估唔關事，冇得分好耐啦
近年出手低左好多

你fd子應該水左你
暫時得2個人知我身份

自欺欺人

仲未收到你個pm

求pm相認

唔止佢一間係咁，兩公婆經營果d多數都係咁

小弟連燈初哥，唔知點pm

問題係佢兩公婆好市儈，賺錢要賺到盡，又要驚蝕比人

仲未搵到我

信我，唔只佢兩個公婆係咁

恰我新手

仲有咩料爆

講起大西北，有一間大西北個老細出名好濕勁

大西北開鋪，有限公司多
唔怕死嘅人走晒出九龍，始終客源好唔同

我都係打重劍
利申：之前姓黃果個教

咩劍先

碩士陳？

我就打花嘅

ching 屋企樓下係咪有間雞煲

我屌
我知你邊一個，上次出門口撞到正

下次open一齊報名相認

此post已完

得我唔知你地係邊個

下次open搞唔搞得成都未知，呢幾個月好多劍會都少左搞比賽喎，多數都返大陸多

講起open就on9，我唔記得咗報8號個個

依家比多200蚊報囉

今次真•hk open, 9成香港人，最多幾個澳門代表加一兩個大陸

成$600打個小組賽，不了

無哂台妹馬交妹sosad

咁冇信心打多輪，抵你慳返$400

無掂把劍咁耐，贏到2場都偷笑

返去打J算，老西咁早去石硤尾，仲要轉幾程車，諗起不了

對我嚟已經好過香港公園

jable?

epee 劍手留名食花生
利申 跟d 細劍會學 無跟過FS

大大個霍震霆喺到

咁又唔好咁講 佢贏亞錦冠軍都唔係流嘅

真心唔知

Fsa個老細藍到發黑喎

分分鐘取消

Fsa老細應該直頭紅？
我係話唔知全能大師係咩料

唔好推吖 已經無乜人去架喇

9成取消

上邊幫陳姓教練做過野嘅巴打

不能認同更多
d教練見藍家長咪變藍 見到黃家長咪變黃
個ex係其中一個見人講人話見鬼講鬼話嘅人
但佢自稱自己係淺黃 實質係中立偏藍
利申本人深黃到焦土 所以手已分

本身玩過下花，但係因為就唔到返工,轉左去重劍

Push

Push.......

我玩果時重劍未有港隊 唉........

同學生結婚果個

咁劍道呢？

有邊間多鬼妹鬼仔玩？未試過同佢地打

呢到大把黃巴

咁都俾你見到咁易相認

呢單又有人知道

屌咩個個都跑數唔敢得罪人
大部份係即刻變到色

嘻嘻 呢個教練真係累鳩死d有潛質既學生

咁講野嘅sad but true
睇嚟你同佢都交情不淺

好淺架咋 話不投機平句多

我估呢，其實都冇咩人想睬佢

長期俾人係背後講佢是非

冇咩人鐘意佢，係慘少少

lm

想同鬼仔鬼妹打完，跟手有下場

你可以同女花一姐打完 好好享受同佢有下場
不竟係正妹一個

而家一姐係邊一個？
大耐冇update?

應該係最有女人味嗰個
fc下先

哈哈 你個名

星期六日 大家點解咁得閒回post 唔係應該好忙先岩架咩

你好忙咩？
我好得閒喎

我仲以為你講緊姓符個個妹妹仔

比你享受liuliu

呢個係一哥，唔係一姐wo

姓鄭嗰個高質好多喎

女佩一姐正啲喎

大把都識唔到

好撚賤

係咪Call4Van個太子女

留下你嘅聯絡方法就會好多人搵你

係

變左講囡囡post

每日話題都不同

留個女重比你 你點揀

Moonie

不了

全部同我收皮啦
vivian＞all

屌你啦，唔比多D點比多D人工比裁判呀
利申underpaying

而家出緊咩價位？

冇人知，幾個比賽一齊出
但估應該同以前價位差唔多

重劍係江旻憓
識唔起

偽人一個

人地係博士

花生花生

唔見次次比賽佢同其餘女重都冇兩句既咩唔係冇原因架

真係架😲

都唔知真定假

圈子都唔同，都正常嘅

之前係咪話有個教練食左人妻然後開左間劍會？

又有花生?

小矮人嘛

係米真係食左？

後生既?

咩係好濕勁

無論身高同年紀都係後生嘅

前City男花小矮人

即係邊一間先

拆夥原因好似另一方面
但係真係有食？佢又唔似喎

即係濕9

真係唔明點解佢咁都食到咁好嘢

濕勁博士?

係唔撚係啊，係真就全個行頭都知wor

😲紅磡!

你又知個人妻係好野？我聽聞小矮人奶埋個人妻西添呀

CLS

between 人妻幾多歲😛

唔清楚，學生個老母黎

大把黃教練

全行知哂

號外
亞洲劍擊學員有隻狗做教練！
教練叫李錦輝，三柴

喂，前線popo

CLS 呢單野水分勁早
似抹黑多喎

原来間嘢仲未執笠，上年行過旺角個間好似得返一層

做過ptu肯定冇上前

師兄幫哂口喎，佢呢單野係好多人知
放埋上Fb係最後佢舊partner 好人叫人收手物平息
你覺得點解會有人知個人妻送上門？
呢條友不嬲牆頭草見風轉舵，做得出唔奇

Sorly 可能去左平衡時空 冇聽過呢單
反而家聽過另一單
又冇add埋佢partner FB, 乜都睇唔到喎

其實唔係想幫，只係懷疑緊呢個高度都達成，究竟係睇錯野，定係有奇蹟，抑或係爸爸太忙冇時間陪媽媽

Any肥，你話我道德L都好，教乜野都係，呢個大忌唔掂得，生命勇士請受小弟一拜

exact7ly 大忌

any肥又邊單

應該係拆伙果單
但個人覺得抹黑多，聽過真拆伙原因係拆帳有爭拗

哇 呢單原來少人知 一講就同自爆一樣
不了

So far 得當時人先最清楚
我估唔會有人夠薑去問返咁多當時人，就算問完都疑點利益歸於自己，聽完之後得啖笑

但係有一點可以肯定係—佢地關係唔會好似以前咁好

拆夥成日都見啦，係拆得唔開心姐

呢個post 好高水份，不可盡信

拆帳唔係主要原因
主因係其他家長投訴 小矮人淨係睇一個學生
然後炒大穫
between人地矮唔代表唔可以食人妻
可能人地有過人之處呢

巴打好清楚，睇嚟入面返工喎
過人之處未必個個睇到
不過活躍程度好高，呢一行入面都算叻仔

咁咩叫唔叻😂😂

呢個問題好好，差少少除9me
今時今日仲打得劍個個都叻架啦，轉數慢嘅應該玩左三兩個月收左工

陰9me

😂差D令你自爆

open 難唔難打架

個個都咁醒，得罪左大家好大鑊
最怕一人一句插爆我

梗係叻仔啦
如果唔係點馬得住個人妻
打本比佢開鋪

緊係叻仔啦，一開始教佢個教練教左佢好耐，走去跟個大陸教練 咁個大陸教練當佢係狗咁洗，佢仲好樂意咁哥前哥後，十足隻狗咁伸晒利去討好主人
之後一開始教佢嘅教練出去自立門戶，佢又走返去跟佢原本嘅教練
之後搵到金主啦，就奶到金主比佢打本，自己去開擋野 等同飛起原本帶佢出身嘅教練

Btw 聽講佢曾經溝過moonie

你打邊個劍種

回歸正題！
除左香港劍擊學校
亞洲劍擊學院據聞俾藍絲集團煌府婚宴收購左
有冇人fc到

好唔齊wo

知咩料喇

btw定你係講身高？

哇咁清楚嘅
巴打係咪跟緊佢原本教練架？
仲有咩爆架

FC左
冇收購過

利申：有fd子入面做，問左

花劍呀，好似好難？

花劍唔難呀
聽聞體院個總教練話花劍係最差最冇成績嘅項目嘛
而且今次open噤少人打

呢個問題我唔識直接答你，我用例子答你

香港排名頭八：冇難度
中游：keep返上次個排名勉強得
啱啱夠年紀報：唔好撞到阿邊個
初學：咁難玩，返去踢波算

真係唔知你打成點，不過可以建議你勤力去學去打多少少

po女更係講樣啦

屌你陰鳩人
但阿總教練又係經典(地癡線)

我估你係講女子😂

出小組有冇機？下次係幾時

又有花生🥜

啱呀 應該開個po 係花生用

新會然？

個英文名好q難讀戈間，利申唔識英文

唔係，呢啲好多人都知啦

花劍點會係最冇成績

係吖

J? 點解濕勁嘅？

呢樣就要問問總教練啦

花劍成績算係最好架啦喎

講女花掛

呢個我聽過話係無料扮四條

講差又未到女花呀？

屌呢度啲花生好撚痴線

利伸，見過人妻咩樣
食唔落

圖中左老豆係退休警司

劍擊總會有三個委員職業比較特別大家唔好起底ar 屌

好想睇下人妻

跟隊

你地搞到成地花生殻 又有排掃

我又跟

唔洗掃住，仲有好多殻嚟緊

好想食人妻 好想做老闆

出嚟開一間啦

屌你 講你就講啦

要學小矮人咁無料扮四條

可能佢真係有料呢

佢都係無料㗎？ 有冇邊個係跟得過㗎？

我高得滯 冇人妻肯俾我食呀

有冇咩手術可以加厚個面皮？

我矮都無人妻俾我食wo

點睇都唔覺佢係打劍技術上有料 係吹水方面佢係幾有料野，吹到上天

同西北博士比邊個有料D?

我再跟🥳

佢2個好似都有段故

吊人引嘅 講啦！

有禁制令丫

只能講聽講兩個現職，有個退休
嗱唔好起底丫

花生已經預備好

又有故仔聽

好似冇乜人想知
但係大家對花邊野興趣大

You face you fate

又自爆自己矮
好易俾人估到你係邊個喎

你地講嘅西北博士係乜水 蕃薯？

話自己高咪仲易估

西北方向疑似
博士銜頭自稱
冇料扮四條公認

你睇吓同乜嘢蕃薯比較下係唔係囉

我有話自己高得滯又有話過我矮
你點會估到 成日都話估到😒

拿，聽人講過下嘅姐，都成4,5年前
好似係小矮人同博士本身想合作，之後博士反口之類
有錯勿插

每個人矮嘅定義都唔同，180都可以叫矮

傻西瓜
個個打劍都又高大靚仔啦
呢一輩打得最好都靚仔，仲要特別高，反攻完走埋都追唔到

嘩。。。乜講到咁嘅

呢兩個行埋一齊好睇呀應該成地都係水

你係指吹水既水？😂😂😂

梗係，唔係兩個男人點會出到咁多水

應該係成地精

其實佢點解自稱博士

好似係話有，但唔知讀緊定讀完

我唔是，樓上有一個係

後生一般都黃
唔好問點解

點解嘅點解嘅

more

不了，另一個開劍會的

做下伸手黨先下次open係幾時？

上劍總個網睇啦

好耐冇追Post
上邊講緊嘅矮仔係咪X星劍會嘅

藍十字
十二月

正解

呢件事知好多內幕

求爆料

想知咩

巴打最想知點解拆？
同埋人妻係咪真？樣子如何

人妻樣我未見過

叫矮仔退股
不過其實x星大部份花劍都係佢學生
咁自然佢走就帶咗好多學生走
聽講原本租埋隔離個場諗住搞大啲
結果而家

其實培x財政已經不太好 佢走咗之後仲死

體育界響港英年代已經係統戰對象, 所以全行都係紅藍黑

姓霍果家人居功至偉

又係一輪鬥慘大會
到底係佢師傅玩自己？定矮仔由得繼續蝕到收唔到本？

體院仲要配合埋請內地退役教練，完美策略入侵體育界

我諗有九成體院國內教練都經霍家安排

有內幕喎ching

內幕就冇喇
睇下而家體育各項運動總教練就會明，當年退役要幫運動員安排後路，全部97前已經到香港執教，其實一早就準備好溝淡香港人，個個做多幾年上左位，再請多幾個助手，自己計下條數當中有幾多人

矮仔其實都冇蝕啲咩
佢之前都去咗荔枝角到借人地場教佢班花劍啦
重點係X星俾佢帶走左絕大部份嘅花劍學生
咁先蝕得慘

又有人肯借場俾佢既

咁就梗係俾錢租借啦

見過，屌唔落

有錢做老細，你屌唔屌

佢好似得返一兩個朋友

唔係吐，劍擊換左好多鬼佬
因為好多大陸佬唔掂

俾塊頭巾我
蒙頭入閘

而家醒水，識換下人教
其實香港水平唔差，但係有冇人可以帶到人上

咁你都估到邊間啦

Pish

嚟緊會逐步換鬼佬

好係係佢
［member] [/member]